牆姐 比佢地清

咪撚為左一面牆損失啲手足 牆冇左可以再貼 手足冇左就真係冇

推

我無野講

咪晒時間去

主線重要過支線

光復唔急 但主線係5大訴求

每個星期都出 不如搞次大啦

光復唔係唔好 但玩得多 離主線愈黎愈遠

Push

唔好再開18區支線

搞多次百萬人仲實際

話比林鄭聽市民唔撚收貨

而家出去唔係為左幅牆係救手足

再咁散落去 我地又雨革2.0

推呀，唔好因牆失人

一個訴求都未做到 仲係咁開支線